公務員有無罷工？

今日你地係重要角色 你地要罷工 如果唔係我地場運動好難再升級

晨早見到一大班衛生幫開工

實有
但睇下用咩方法SL定VL
利申雖然我職位好低但都請左SL

VL HERE

已SL

返工用盡水電廁紙是常識吧

好多都罷左

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

VL

VL 已請

朋友係深藍部門表示好多大西北廢老返唔到

推

民航處做到嘢

見到好多公務員請病假,唔知係真病定罷工

我想返都返唔到

我識果d都無

vl

龜速返工中

控制塔係民航處公務員

勞工處有

病假, 攞假， 仲有被罷工

今早巴絲已經做得非常好!好多人現在都未返到工。
當然大家一陣還可再進一步協助已返工嘅公務員啦。

診所好早公務員隊就full晒

唔洗問
一陣集會自然知

No

uphold highest integrity

Uvl

有
問過公務員fd佢同有份去82集既都冇返

真心佢地先係重點

無罷工
不過番唔到黎

後生既Ca aco請哂假
不過30尾以後既照番哂黎

我自己罷左

有啦梗係
比人安安落落都唔得嘅真係
仆街政府

接放工

Me too

已罷

好多SL 街症公務員籌間間都full

VL SL whatever

intern表示VL

same

新仔唔射得波
被罷工等緊巴士
表示多謝各位手足義士

五大訊訴求，缺一不可！

sl

大部分有返

大部分有返 但全都係黃絲

sl and vl

嗱我就盡咗力返工架啦，不過返唔到渣

VL 仲有同事被罷工

有...好多無番

只敢VL

VL here

屌 我啲大西北港豬同事好撚多都番到工
完全癱瘓唔到部門運作

就算身體無罷，靈魂都要罷呀大家

唔該VL

唔好呃病假

已 SL .... 齊上齊落

VL 已經好好

接收工呀

SL 齊上齊落

罷左 岩岩去到診所 8:30已經爆公務員籌
個個後生仔 醒過醒獅按電話
之後買老麥仲撞到另外一個

路政仔
仲咩VL都唔捨得

今朝背定對白
「喉嚨痛、發冷、咳嗽、有綠色痰」同醫生講

VL都不願意付出？

intern表示番唔撚到
唔番了

被物理罷工

已VL

我男友公務員，罷工+1

一早拎VL

返九點，九點先慢慢出門，仲未返到

SL

Sl左 唔敢罷

本人罷ed
打返office，原來得一兩個人有返（雖然唔知佢地係罷工定被罷工）

shame on you

你錯了，係老闆唔批VL，唯有SL

無請假 但返唔到 無車點返

未過P，本身冇請leave, 不過全靠咁多手足
同大佬單聲返唔到，而家可以配合大家

Section 2/3返左工
我係其中一個

知唔知點解要批核

我被交通性罷工

想返，但係返唔到都冇連

Intern仔拎左sl
但我老細好似有番

計

返唔到

不嬲都要一個推薦人，你個核准人
老闆唔核准，你咬佢？

話說聽曰點搞
罷唔罷埋落去

屌，8點就full

Intern仔表示番到咪番
依家暫時番唔到咪唔番
同咗阿頭講咗啦

0705就full喇

係診所好多都話姑娘返唔到

被罷工
索性VL

唔好話我地唔盡力

你哋好重要 無車 返唔到 唔好強制返

唔批 就系唔批

未有VL既人表示多謝大家令我返唔到工

職位越高越少人罷工，大家明啦。

呃病假仲有咩誠信

加油吖！keep到12點吖，我返1點架

得哂佢廁紙文具

我罷緊 封佢老味路

VL揮手

你地d office真好

慘慘

本身都返工，但琴晚被廢老襲擊受傷搞到迫住請sl

呃病假唔理想

我朋友話佢驚秋後唔敢請 番到去成個office 都係度
佢問可唔可以去灣仔接放工

唔識自己行多一步？
下下都要人幫？

成條admin team 8個aco 1個罷 4個ca 1個罷 其他準備返到office
P.S. 聽請EO 6點幾返到

admin team好似得1個番左

上次有巴打開post話唔比SL果個部門有好多人返，我朋友其中一個佢唔敢唔返

VL了

今日罷左工
利申:公務員

又呃病假

VL 係咩？

大家唔抗爭，遲d冇得再抗爭
大家罷工，唔好輸呀

唔怪得我罷到工

vacation leave 啊

鄭若驊咪罷左囉
記者會都唔出
三司得佢唔係到咋

成條admin team 8個aco 1個罷 4個ca 1個罷 其他準時返到office
P.S. 聽講EO 6點幾返到

被罷工

咩叫vl?

報到
罷佢老母

等於私人公司既AL

光復香港，時代革命

最多辭職囉

補假

建議大家今日比人鬧既時候講
你叫林鄭答應五大訴救香港咪唔會再有集會罷工囉

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

VL啦
塞車塞極都會下奏番到

後生基層個班唔敢

識好多都返左工

你地先係重點啊公僕

講真 公務員架構定好左某D職級十鳩幾年先升小小
基層都驚 又唔會炒人

今日三罷，叔叔會繼續黎金鐘送嘢食！

蓋世寶識野 條友擺明鳩up

就係做成世可能先得一個機會升職
所以先唔敢
暗底有冇紀錄 大家心照啦

返左都可以唔工作既

公務員唔會俾人炒, 驚西咩

今日無返

光明正大sl同vl lo
而家洗鐵都塞更加有藉口唔返啦

無地鐵 加 塞車 unable to work

上司叫我食埋早餐先

VL左
自己唔係做緊急服務，唔返一日工都做唔出真係過唔到自己

扮返緊工，真係返唔到

遊行已經唔去得多
今日仲返真係對唔對義士

🤟🏻🤟🏻

未過P唔敢請假
不過今日交通死晒，唯有等通車先返，等於被罷工

大家唔好去灣仔金鐘同其他政府合署接公務員放工啊！

vl左

病左

病假啦

已S/L

各有各做

大家係時候改去接放工喇，要罷工嘅罷咗，被罷工嘅都罷埋，剩返嗰D 等緊大家接放工。
Be water。

又系呃病假

政總各局數人頭中，逐個 team 問，有D由老闆親自點名

返左工唔做野
等緊食飯

啟德工業貿易大樓

未過P

VL

冇勁多人番左工

ing

與民同行

好想返工呀

利申：塞車返唔到

朋友話觀塘碼頭個邊都數梗人頭

老實講
你一係就咪撚批
批咗就唔好撚理我做乜

都唔知去邊睇醫生
等政府宣布返唔到工唔扣假好過，晏d又話去接放工

做野個WhatsApp gp 個個報告自己返緊但返唔到

我自己SL

要求交3類人嘅名單：
1. 失聯嘅人
2. SL
3. VL

睇私家啦
總有方法睇你做唔做

push

我細公司，琴日話今日放假一天
點知夜晚收到上司通看，叫我要check客 d email
星期五已請假，無啦啦要我做野
無開到個Group 讀都唔讀
話明罷工，我做乜L野要做公事？
Ps 未過P

坐係屋企覆緊你
住大西北無車去集會等緊通車

屌，眼殘😂😂😂
我細公司，琴日老闆話今日放假一天
點知夜晚收到上司通知，叫我要check客 d email
星期五已請假，無啦啦要我做野
無開到個Group 讀都唔讀
話明罷工，我做乜L野要做公事？
Ps 未過P

好在冇去

［member]

發夢政總要逐條team問有幾多人冇請假又冇打番黎話塞車，但冇出現於office

［/member］

屌.... 同office同事

p

right

發夢有朋友話doj都數緊人頭

絲打型

山竹咪話唔扣假 倒頭來又係1d扣1d唔扣

好撚慘
工作自由都冇埋

問埋點解要VL, SL
可以咁做㗎咩？

係呀，要交名上去
仆街白色恐佈？

咪係，請VL都要同老細交代去邊？

一早HL 左

我果度山竹返唔到唔扣假，不過得一位屯門友攞到 姐，其餘都返齊

好多人都係好情願,逼於無奈先返工。
希望各位家長可以接放工,等小朋友可以放工一齊去玩

好唔情願

Good

不合作運動 搞個想返工既同事返唔到工要請假

其實係地部門多唔多人返工
我個到情況 同平時一樣

可唔可以黎稅局 我地好多人等梗你地接放工
利申: 依家係稅局

灣仔3支香同事等緊大家！被接收工後齊齊去集會

我好想去金鐘集會

罷咗，所以唔知部門有幾多罷工

唔好成日忘記修頓胡忠得唔得

七區罷工集會 13:00 開始

多謝大家一齊守護香港

沙田係咪有接收工

識人有

知道有海關入境 EO 請假
好多食環衛生幫 HI 好廢 成班返晒工 但係到 9 HEA

食環嗰啲返工同放假冇乜分別

除左失聯，其他佢其實郁唔到

咁樣咪算好 其他dept連sl都計